當年TVB話蘋果抹黑佢所以封殺人，今日有咩資格話示威者阻住你採訪

一齊睇返當年TVB點講？ (2013年11月22日)

//無綫電視（TVB）不滿因免費電視牌照事件長期被壹傳媒恣意攻擊及抹黑醜化，指對方甚至趁該台台慶煽動全港熄機罷睇，遂決定大反擊，昨發聲明狠批壹傳媒的行徑已遠超新聞媒體應有的報道行為，無綫為保衞商譽，決定即時把壹傳媒列為不受歡迎媒體，禁止其記者進入電視城，無綫電視及旗下藝員亦不會接受壹傳媒記者採訪，公司的法律部門亦同時研究跟進行動，是無綫歷來最大規模的抵制行動。//

屌你啦自己抵制人就大條道理，人地抵制你就拎新聞採訪自由出嚟，醜唔醜呀？

對於抵制壹傳媒會否構成妨礙新聞自由，曾醒明強調，今次的行動與新聞自由是「兩樣嘢」，「我哋只係要求壹傳媒如實報道，而唔係謾罵、無中生有！依家唔係講緊一篇半篇報道有問題，而係有組織性嘅攻擊。」

屌我地都想tvb如實報導呀

我哋只係要求tbb如實報道

仲慘難過叫佢去死

推 垃圾tvb